Tulli ette Liina Kärtmann nink kaebas et Lebosk Samilow ja naine Marri omma tedda pessnud selle eest et nemma omma tedda kapsta wargas üttelnud ja temma wastatanud ollew et temma kapstit warrastanud ei olle.
Otsus
Adstowka soldat Lebosk Samilow ja naine Marri ses 25 Nowembris ettetallita.
Pääkohtumees: K. Rämman
kohtumees: K. Kübar
kohtumees: Joosep Sults
kirjotaja F. Wreimbaum &lt;allkiri&gt;
